其實咩叫認真呢

認真咩 都可以接受
認真咩 個咩字做到疑問句
表達到難以置信既意思

但係認真呢 個呢字係成立唔到一個正確既句子
簡單黎講 認真呢係錯grammar

純粹用嚟表達自己係潮人？

係跟風 無諗過句野岩定錯

認真呢？

究竟樓主是不是認真呢？

錯你老母grammar咩，柒完縮返入你老母個西度啦以為自己好撚權威？

咁三家姐呢？

你依句係因為有 是不是 先係疑問句

你做咩自己衝咗出黎

三家姐係代名詞
認真唔係

00後淨係識負皮

日文?

係咪仲未識分詞性
弱智

未聽過人講認真呢

聽過

格硬黎係唔得

唔知係唔係第一個講既人有鄉音/懶音
講咩變講呢